入嚟講下你既感情問題

唉 早2個月同條女散左
啱啱先一齊過完生日
過左唔夠2個星期
佢開始對我冷淡
最後散埋
估唔到結局係咁

我放唔低 我心入面仲有佢

個問題係冇感情問題

當你有感情問題嘅時候你就想冇
因為真係好煩

人真係好犯賤

以為條女係分手四個月先搵新
啱啱知原來係搵定先散
仲一早搞埋

你有無問佢點解無啦啦咁冷淡？

已經冇辦法相信女人

生日就味過 就散左...

好明白你既感受
但你點解會知道佢一早搵左先散

問過 冇答案

條女應該係好求奇就指拖果d黎 呢d女都係要新鮮感 過左快現唔鐘意你就飛 唔洗咁上心架 之前我都遇過（卜左味？

已經無辦法相信男人

打錯晒字

同你有同感 唔知由幾時開始 已經唔係好信女人

有人話我知

我同我個Ex同一個月生日
我地日子都係差2日

點睇一個女仔幾個鐘覆你一次 有時十幾個鐘先
但你唔覆佢佢又會主動搵反你

我好心寒
本身係懷念以前個佢
想將佢擺心入邊懷念
學識堅強過日子

但係 點知
事實係佢咁樣對我

我個心係好寒

我生日都味過.. 分手係生日禮物

我都有咁諗個 但係個時佢對我好好
我到而家都諗唔明

點解 唔係個個男人都咁壞

日日如是 定係間唔中先

我對我個Ex都好好
有時會諗自己係咪對佢太好 佢唔識珍惜

我都唔明點解會咁
一齊加油啦 巴打

我收左佢個銀包 生日禮物
但係而家都冇再用了
因為我一用就會諗起佢

如果卜左就不用遺憾了 佢既面上沾滿你既精液 一世都洗唔走 女呢家野 卜左咪算

呢一兩個星期啦
怕煩到佢就無覆佢 或者當係唔傾一排先
但佢又會sd個火字嚟(snapchat) 然後佢又展開新話題
最後又係十鳩幾個鐘覆一次
無限loop

你係咪次次都秒回
如果係試下唔好次次秒回

我都無用到ex送比自己既野
好似無咩資格同藉口去用咁

點解咁講呢

佢秒回我先會秒回
但佢十鳩幾個鐘覆一次我多數一個鐘之內覆
都唔知佢又想點 唔覆佢佢又會搵反你 覆又會十世覆一次

明顯當鳩你水泡 離場算鳩數吧啦

覺得散左就好似唔好意思去用
可能我偏激左

試下一日唔好理佢睇下點
佢搵你 你都唔好咁快覆

想問問點先有新景象出現

好一招以其人之道 還治其人之身

我都唔知咁樣做係咪最好
但係可以試下
如果都係一樣
我勸你唔好理佢啦

遲啲睇吓有無進展再通知巴打thx you

加油啦 巴打

痴線嫁咩做咩比佢控制住
點解要佢秒回你先秒回？
佢秒回你果陣你唔好秒回
佢唔秒回果陣你秒回
反客為主要佢跟住你嘛

我都會咁諗既

長期驚比男朋友飛
但佢話唔會

要等佢覺得你唔在意

點解會咁諗
冇安全感？

大家都因為對方有優勢既嘢而覺得自卑

咁既然大家都有優勢
洗乜自卑
你有時可能諗多左啦

我既優勢得佢覺
但佢既優勢係真

睇得出你對自己冇乜信心

同佢一齊左兩年幾就三年，突然話唔愛就唔愛，話走就走，佢究竟有冇諗過一個好愛你既人係點。我講唔出憎佢，因為我真係仲係好愛好愛佢，我冇辦法放低亦都冇辦法去忘記佢。

根本就係
我對佢好到爆
唔花心唔同另一個
結果？
結果咪咁

我宜家唔開心係被咁呃
被背叛
而唔係我仲愛佢

我既信心好一時時

好有諗頭

你同我一樣 不過你段感情既時間長我好多
有時候 時間會令你睇清一個人 係真架
我個Ex都係話走就走 一開始個幾日我直頭崩潰

根本同我一樣
事實係
佢同咗第二個搞咗呀！！！！
所以你被帽呀
明白嗎？？？？

比d信心自己啦
同埋如果佢愛你
又點會離開你

真係同你差唔多

留tg講下？

女人好鬼犯賤
你跟佢個flow行佢會好自在
因為一切意料之內
你如果反客為主反而佢仲多野諗
或者如果你道行高
屌鍾意覆先覆
見到佢online都特登唔覆
睇完佢msg再同第二個傾
幾粒鐘後先覆佢，吹咩

男人係咪都要咁對待

就係因為長好多，我先放唔低佢。一個禮拜有多啦屌，仲有keep住傾既，咪又係早晨早抖咁。
我個個又唔係有第二個既，我諗，應該。

試一次 唔得就算 唔好拖落去

鍾意既人應該知道左我鍾意佢 然後佢避開我

已經回不去了

有心避你咁誇張咩

不過 佢真係唔鍾意就唔好勉強啦
唔係最後辛苦都係你

17號分左手 無一齊過Christmas 佢話想用聖誕依個咁需要人陪既節日去諗下佢適唔適合拍拖 27號一齊返 今晚佢話要同朋友過 我以為我做到個忍到條仔連除夕都唔同自己過既女朋友 但個心好唔舒服
咁樣算唔算感情問題

依家都好辛苦 好似朋友都無得做

正常男女朋友呢d日子點會唔一齊過
你個心唔舒服都好正常
不過我諗佢都唔當你係咩

我同我Ex咪又係一樣

點解佢要逼你先
同埋佢收入夠唔夠養先
窮撚生仔

覺得分一陣手試水溫好無謂
定係聖誕有人約咋

其實當初我鍾意佢果陣都係避開佢 隔左一排覺得自己on99唔再避佢 好不客易變到勁fd 點知依家又搞到咁 唉 都年幾了 仲有半年要見都唔知點算

餘震是靠在你掌心 永遠被困

同我鐘意嘅人錫左..係我主動，但佢話係friendkiss, 佢話唔想拍拖住 要等佢ex搵到男朋友佢先會拍拖 有冇人可以話俾我知 如果男仔心入面諗住個ex會唔會同一個唔鐘意嘅人錫？

呢個遊戲要雙方呃呃哄哄先好玩
你懂的

24號晚同個女仔出左街 無表白到 之後對我冷淡左 今晚約佢唔到

拍拖拍到好似有抑鬱
今日發現男朋友個老死同其他人講每次分手都係因為佢唔中意我 然後每次都係我死纏爛打一齊返
因為係中學同學 所以應該好多人知
好唔開心 點解要講到我成個乞e咁

佢諗住個Ex 咪當你水泡

岩就去馬 唔好等
你錯失左一次機會啦

既然佢咁講 再一齊都冇咩用啦
有冇諗過 下個會更好呢

好難 要學下

你都識講都幾年啦
諗咁多做咩喎

咁我係咪應該放棄？

你試諗下個男仔如果同你拍拖
但佢心入面都諗住個ex
你比人當水泡
一定唔好過

我而家就係咁既情況
所以我都唔會拍拖住

就算要拍拖
可能都未係時候

怕你比人玩先同你講

但我朋友話佢同得我繼續錫咁佢都唔係真係好鐘意佢個ex...我都唔想做水泡呀 佢其實個晚都有叫我鐘意第二個 同埋佢話佢唔想play我

佢咁樣講得
我諗佢都仲未放得放

應該未完全放低...但你覺得佢對我有冇feel?係咪冇feel會推開我？但大家都醉醉地

唔好咁心急住啦 醉左好難講
而家咁樣睇佢一定未放低個女仔
如果唔係點洗等個Ex搵到男朋友先
我勸你唔好心急住

如果你想傾下咪留個tg

想問下各位巴打，如果對一個女仔完全冇興趣會唔會bbq個時係咁喂野食俾佢？ 假設個女仔燒緊野食冇手。係咪唔代表啲咩？只係風度嘅表現？

拍拖拍左成年都未見過佢d frd同家長

佢係個個都餵定只係餵你一個先

呢d小問題 慢慢黎啦 唔心急得
差唔多時候咪問下佢

見到鐘意既女仔post同男朋友既合照無心痛既感覺
係咪其實唔係太鐘意佢？

啱啱琴日準備去倒數，結果又鬧交，佢就叫分手，仲block曬我

可能你已經麻木左

有冇問點解先

就咁睇好似係中央空調喎
因為我身體都會有呢d人

咁所以你係受虐狂？
兩者之間應該要取得平衡先唔會墮海

So glad that i have a place to talk
Sorry i have to type in english just wanna feel free and relax here
My girl... she idk she is giving me so much pressure. Not like those actual pressures like some kinda demand is like she loses temper too often. And she is that kinda people who can easily override by her mood. And when u telling her this she becomes more calm but still putting a long face. Im have been so pressured as she acknowledges the problem that she is too sensitive to her mood swing and she fails to do anything about it. It is more frustrated when ur mate knowing the problem but doing nth about it. Maybe she has been working on it, but it has been a year, i feel no better but worsen only, idk if im too tired or is actually the thing went bad. Thanks for reading it, sorry if i wasted your time. Im just too helpless and the burden on me is just too heavy. I start feeling sth is pressuring on my back. I never know air can be so heavy.

Long D分手之後藕斷絲連，十一月三號正式斷聯，條女一月九號番黎，我應唔應該出現係機場箍煲

飲完酒好掛住佢 好想同佢講
但人地應該陪緊新女
無謂自己攞嚟柒

Try bringing out your issue face to face and come up with a solution?

咁又唔係既 我諗人人都會有感情問題既時候既

我都岩岩飲完酒
好掛住Ex

你地平時仲有冇聯絡先

U should talk with her
And tell her your feeling

其實我之後都唔敢搵佢...驚俾到壓力佢
希望佢唔係自己講到咁鐘意個ex

Sorry呀 我冇tg

無

新一年第一日就被人拒絕！

本身知道鍾意嘅男仔背景比較好
呢幾日知道咗唔係比較好咁簡單
即刻覺得自己冇資格鍾意人

其實係咪講得”冷靜下” 就一定唔會有好結果？
我好掛住你 瞓醒第一個諗起嘅係你
好想見你 搵你 但又怕煩住你
好掛住好掛住好掛住

本來諗住趁新年又飲到wing wing地俾個籍口自己去搵佢
到最後都係唔夠膽 唉 好想知道佢有無掛住我

唔緊要啦

咪當比小小時間佢
可能過一排佢會放㡳個Ex呢

咁樣咁突然出現 會好尷尬

呢個唔得 咪下一個

如果佢都鍾意你一定唔會睇背景
我諗你都唔會窮到訓街掛

所以唔好諗得咁灰

我個時個Ex都有講過
個結果通常唔會好得去邊

公司有條女好冧我 做到出曬面 但係佢結咗婚 搞到係人都知

酒醉三分醒
我雖然唔會醉
不過我同你一樣 都好想搵佢

可唔可以講下做左d咩

office 冇人嗰陣會無啦啦走嚟幫我鍊膊頭
開心嗰陣又會有意無意翹我手臂
真係好危險

多謝你呀樓主 希望你都早啲可以放低個ex同埋會遇到你鍾意嘅人

你都要加油啊 多謝你係到分享你既事

但係佢結左婚 都可以做到咁
真係難搞喎巴打

其實係咪一路都唔見家長個d都係想拍散拖架啦？ 見d朋友都係拍幾個月就見

唔係架 好多人都係想係穩定既時候先見家長

咁點解唔搵呢？ 講句happy new year都好

溝緊個a0女 有時比d 好正面既回應會主動叫你早d休息
但係又成日唔覆電話 約出街又不置可否
估唔到佢點諗

覺得男朋友唔係好中意我
唔重視我， 唔想發脾氣但有時又好唔開心忍唔到

拍左成年啦都 一張相都唔擺上ig 當初又話想低調乜乜乜

鍾意咗一個有男朋友嘅女仔⋯

最後琴日都搵左 講左句Happy new year
佢都係冇覆我

試吓同佢傾下
情侶乜嘢都要攞出傾
你唔講 有時佢真係唔知架
加油啦

我明既 咁樣真係幾冇安全感
因為我都試過
但係你都要信下佢既
話哂都拍左成年拖

唉 唔覆真係好hurt 但其實就算覆咗都無用
所以我最後都係無搵到
巴打要加油 move on啦

可能或者佢真係忙緊呢
試下多d溝通下
話哂佢a0
唔多唔小都有影響

咁樣就真係好難搞喎
但係點解佢會吸引到你既
不過都唔建議你再鍾意佢
你會好辛苦 同埋唔會有結果
同埋另外個男仔會好慘

唔緊要啦 我搵佢之前
我都知佢唔會覆我
我而家都需要少少時間去move on
希望入過黎留言嘅巴絲都一齊加油啦

仲話咩見親d朋友都放閃個d都好快散 佢話唔想咁 一年前講過我都記得呀真係 有時都唔知佢驚乜 有幾唔得光呀

咁佢呢句藉口又真係太明顯嘅

半年前生日前同男朋友分左手後尾自己唔捨得又一齊番
拖左半年生日聖誕倒數都無慶祝過
成日都話忙無時間準備
成日話自己抽到時間出黎比我 話自己好偉大要我心存感激
今日忍唔住講左分手了 講完仲比佢鬧我發癲話我唔知足
心淡了
希望新一年唔好再心軟比機會佢

既然佢都冇挽回過段感情
你都唔洗留係原地啦
要走嘅野你係留唔住
可能當時一齊留嘅時候
你地既感覺已經唔同左啦

不過點都好 一齊加油啦
冇咩想傾 都可以係到留言或者tg架
希望幫到你啦

點睇男仔遲覆

遲遲都遲定係一次半次先

都經常遲覆

咁有可能係習慣喎
但係你地係拍緊拖定曖味先

如果拍緊拖呢..

兩樣都唔係 但我有好感

如果係拍拖都遲覆就
可能出事
因為正常你關心一個人
都唔會遲覆
通常一見到個message 就覆

除非佢次次都係遲覆

咁你單方面對人有好感
佢遲覆都正常既
可能佢唔知你對佢有好感呢

試下做d實際行動
再唔係關心下佢都得

拍左唔係好耐 唔知佢係咪習慣遲覆..

佢唔再理我啦

可唔可以tg傾

我早排揾反佢 佢都話一直都有諗過同番我一齊 但有好多野要考慮 我其實仲鐘意佢 不過我唔知一齊番之後 個D問題會唔會都仲係度

條女4個月前去左exchange
走個時大家都仲係好開心 乜事都冇
因為我黎緊10號都去瑞典exchange 所以我地仲plan左係7月我完sem之後一齊歐遊 順便當埋 grad trip

但係佢返左黎之後 除夕個日就同左我講分手

佢同我講由大概一年之前開始就冇將我放係第一位
因為之前某啲事 已經對我冇左信心*
每次同我出街之前都會搵定後備plan
佢想搵結婚對象 話望唔到我地之間嘅將來
佢話佢就算同左我一齊之後 都成日同其他男仔玩得好埋 佢唔值得我對佢咁好 (呢樣嘢我係冇問題 我覺得每個人都應該要有私人空間)

*(呢個我認真係我衰仔
有次約左睇戲 但係我起唔到身
到我醒個時套戲已經完左 佢就坐低左係coffee shop到呆等我2粒幾鐘
我好內疚但係我都唔知自己點解會咁廢較埋鬧鐘都起唔到身
不過我發誓 之後我有好努力去改 )

我以為係我以前做過嘅錯事積埋積埋搞到咁
我以為係我變得唔夠多 佢覺得已經等唔切
我以為只要我再努力啲我地之間仲有可能

所以我今晚去左佢屋企樓下搵佢
同佢講可唔可以比多次機會我 可唔可以將以前啲嘢抹左佢 佢想我改啲乜我都可以改
結果 佢到個刻先肯講佢唔值得我挽留佢嘅原因

exchange個時佢原來帶過個男仔返房訓
佢話佢真係冇做其他野
佢話因為我對佢太有信心 所以佢做嘅嘢開始愈黎愈踩界

之後嘅嘢我已經聽唔入耳
我以為尋晚個心個種痛已經係極限
但係我依家先知咩叫真正嘅心痛
個心好似就黎撕裂咁
我足足等左4個月 每一日都諗住佢 每次facetime聽到佢把聲 見到佢個樣就已經滿足
我仲諗住diy個電腦袋比佢當係兩週年禮物
佢話想聽我彈琴 我已經練好首歌等佢黎我屋企就可以彈比佢聽
我估唔到兩年幾嘅感情最後換黎嘅係呢一頂嘢

唔經唔覺打左咁多嘢 依家坐左係西鐵站食風 屋企都唔想返 連去exchange都冇動力 救命

對一個男仔有好感，最近熟左見面會打鬧，但佢wtsapp唔係成日覆，咁係咪已經fdzone左....

點解 講多少少

問題係要解決
你一日唔解決
都只會仲係度
如果想一齊番
就要多d溝通下

其實我覺得你對佢好好架啦
不過佢唔係好知足囉
你醒唔到都係一次半次姐
同埋根本好小事 相對黎講

但佢用你對佢嘅信任
去做一d傷害你嘅事

我覺得佢唔值得你去留戀
因為佢上面講既野
都只不過係籍口

但係你而家睇清楚佢
都未嘗唔係一件好事

至少唔洗再浪費時間落去佢身上

不過有時付出同收獲真係唔成正比既
對佢好 佢唔識珍惜
有時我都寧願自己係個player
好快可以放低一段感情
又再搵下個

唔知幫唔幫到你

不過最後 希望你加油啦
Keep住你對女朋友嘅好
前面會有一個更好嘅人等緊你

佢已讀定點先
就咁好難判斷到

佢無開藍tick

你可以睇佢有冇上線

多謝你
打左出黎已經好左少少啦 不過都仲係好辛苦
呢個其實係我初戀 我一路都當埋佢係結婚對象
所以情感上我仲係好難接受同埋好愛佢
但係理智上我知道你講得啱 付出同收穫唔一定成正比 所以我都唔應該再留戀
希望係瑞典個半年可以慢慢比時間丟淡一切

咁你仲掛住都正常嘅
始終都只係過左幾個月
可能仲未習慣到

但真係唔好再留戀啦
傷嘅只會係係自己
無謂繼續一段唔開心嘅感情啦
提早抽身 到時回望番今日嘅自己
你唔會後悔你而家呢個決定架

去瑞典記住玩得開心d
一定會慢慢忘記到佢既

都係個句大家一齊加油

其實可以單刀直入問下嘅
因為你呢d其實問題不大嘅

當然你再留意下都得嘅
因為你都唔知係咪佢本來習慣左遲覆
有時都會自己諗多左嘅

無架其實，佢實有online係真係好少覆我

都試過 有時望到自己女朋友同男仔玩得太埋
就會

我覺得啦
如果佢睇左都唔覆
你可以試下唔好主動搵佢
睇下佢會唔會主動搵你先
如果冇搵你嘅話 我勸你放棄佢啦

最慘係佢對我都有感覺，佢同我已經做咗啲嘢 唔係上床

可唔可以講下做咩先

你都好長情 不過既然人地唔鐘意你
不過有時識耐左嘅朋友 好難做到情侶
因為可能佢都當左你係佢親人咁
所以唔好再浪費時間啦
不如放手啦 新一年啦
可能會有更好既人出現呢
唔試過又點知喎

無謂浪費時間係一d唔屬於自己既事或者人啦
都等左咁耐 再等落左都只會哂時間
既然自己控制唔到
點解唔試下其他呢

可能你放手過後
你會發現原來你地係同一個起點
但係終點係唔一樣

就等同你上同一班車
都會係唔同站落
而唔係個個都係總站先落

唔想你唔開心
但如果你唔開心可以讓你搵到一個更好既
咁係值得嘅

加油啦 有咩想再講或者傾下都好歡迎tg我架

你講既我都明 就係之前的唔起心肝放低 不過好似你講 新一年新開始唔好浪費自己青春 多謝巴打 呻完真係舒服好多 呢d説話都冇點同frd講過 一直屈係心入面 如果touchwood再想叫春就再上黎呻 連登有愛

明就好啦 正所謂新嘅一年新嘅開始
你自己一個新開始都未嘗唔係一件好事
有乜嘢記住唔好屈係心入邊講出嚟一定會舒服好多
就算你朋友幫唔到你我都會幫你㗎

都好多謝你會喺呢度分享你嘅事

中意個個唔中意我 吊兒郎當
所以我前幾日係ig主動揾左個男仔傾計
算係踏出左自己個comfort zone
希望可以早日出pool

聖誕個日玩夜咗，佢拖住我隻手周圍行吓然後坐喺公園傾咗好耐計，我都未講佢就睇得出我呢排唔開心，然後不斷安慰我個啲。
我借咗我件褸比佢然後佢話一人一半再攬埋一舊就會暖啲，然後又拖住我話暖啲，佢又全程好深情咁望住我，根據我經歷唔係太柒嘅話咁樣望法都係因為有好感個啲，仲有Kiss左好耐咁，我知好仆街但佢後尾都有同返我朋友講返對唔住個男朋友，我係經過我朋友識佢⋯

鍾意咗個女仔 但佢話佢無鍾意人 我應唔應該繼續呢？

既然你仲愛佢
係呢d時候有人介入
你要做既野好簡單
你唔係要去擔心
因為你擔心都冇用

你用多d時間陪下佢
關心下佢
等佢知道佢既地位
同埋佢既重要性

雖然你地係拍得耐拖
但係女仔係好需要人
關心架

佢都覺得你唔著緊佢
你就更加要對佢好d
同埋關心佢多d

就算幾忙都好
有時接佢放工
食個飯佢都會好滿足架

真係唔得架
打電話傾下又好
比佢知道你係關心佢

你指個男仔係咪你鐘意緊個個先

唔鍾意我 有第二個掛
其實都feel到

我都係個句其實建議你試
因為始終人地真係有男朋友
但如果你覺得個女仔
對你有好感既話
你咪去試下

當然咁樣做真係好扑街
我企係另一個男仔個邊諗
如果你地真係一齊左
佢真係好慘

咁當然你可以慢慢黎
再睇情況
唔係話要叫你唔好搵佢
但可能未必會咁快囉
不過你呢啲情況真係好尷尬囉

但係個女仔有冇講d咩

咁可能人地真係唔知呢
你有冇暗示或者明示過先

女人會話唔知即係條仔同你有得比
一邊有條友追，一邊有條仔錫
有得拖就梗係盡拖

依家剩係得你痛
條女就梗係爽皮啦

我覺得同佢講清楚你介懷左好耐
希望佢選好邊一個再同你講

如果佢一點挽回都無，咁係佢變心，
咁你夾硬留住都無益啦
拖住拖住，問題遲早要解決架

咁又無，我都諗其實係咪佢飲完嘢然後我又俾到安全感佢佢先咁對我。佢平時對我做啲嘢都痛啲會對其他人做我就知咩事啦，唔係感覺影響係佢性格問題。
要做嘅我唔會追佢，戴過帽唔會想派因為我明個種痛，就嚟連埋我朋友消失喺佢地生命，我唔想晒佢時間同埋傷到我朋友，我朋友好似鐘意咗我如果我再係佢面前同個個女仔sweet我怕佢唔開心

屌你老母，你狗嚟？控制唔到自己？

我無話我無問題，我都知自己做錯咗。

你地唔係朋友黎咩
點解連佢有冇男朋友都唔知

算啦 如果飲埋野就好難講
我諗你放開佢
從身邊冇男朋友既女仔入手
咁樣係最好既決定

既然你朋友又鍾意你
你咪睇下自己鍾唔鍾意佢
鍾意既咪同佢一齊囉

我都好想搵佢

我最後都搵左
雖然佢都係冇理我

我好掛住佢
日日都想搵
但齋傾有咩用

我好掛住佢
但好攰想抖下

我中意緊個個吊兒郎當
所以我決定對佢死心 揾第二個
於是我最近係ig揾左個新男仔

所以我最後都放棄左

抖下啦 唔好行我條路啦
好辛苦

咁快又搵到個新既
記住想拍拖都唔好為拍而拍
最後唔會有好結果

過幾日我就會忍唔住

一齊加油啦 我知道她以不屬於我的了

上網識左個女仔
大約傾左大半個月
有時都會秒覆，問下關於我既野咁
琴日試下約佢去街
佢話約左fd傾野
再問第二日，佢話不如等佢去完旅行返黎先
是咪皮已收

咁你咪等埋佢返黎先囉
到時佢再推你
你就唔洗再搵佢都得啦
唔試下又點知

唔好咁心急
等下佢 結果好快會知

我宜家全部都有做，不過有時反而驚做多左，令到佢覺得煩，但又唔想坐以待斃，好矛盾。

個人不斷俾情緒影響住，好辛苦。好似等緊俾人判死刑嘅一日咁

我指可能有新target 啦
可能我個人悶得濟啦

其實佢話揀唔到嗰吓我個心已碎左大半，不過見到佢喊我都好心痛，我又會覺得佢對我仲有感覺。同時要我主動去放棄我又做唔到。

大家覺得3-4個月無得同另一半見面，只可以whatsapp傾計。
另一半會唔會對你嘅感覺變淡

改變下自己啦
既然你知自己有不足

好難唔會
一個月唔見都差好遠
3-4個月...你可以準備單身了

有做就得
唔洗話做好多
小小地 最重要係比佢知你係關心佢

放鬆d啦 既然你都控制唔到件事
倒不如好好去面對啦

好無助

其實我都唔知呀 我同ig個位完全唔識 只係覺得佢幾charm咁 自己又好想grad前出到pool 自問條件唔差又認真對待感情 所以就試下主動識人 好想快啲忘記原本個位

覺得自己開始有抑鬱 唔敢同屋企人 男朋友講
屋企人本身唔係好理我 男朋友都有佢既煩惱
依加積積埋埋 遲早有日會爆
諗緊點開口同男朋友講分開下 唔想累人累物

多謝你 希望我過多幾日會做到

去邊旅行

Feel到男朋友開始對我冷淡
係咪一齊左之後覆會覆慢左 懶左？

有暗示過但佢永遠覺得係我同佢玩玩下 所以明示過佢都當我玩玩下

識下人都幾好既
但真係要真心鍾意先好去馬囉
希望你都盡快搵到個鍾意你既人啦

時間會幫你忘記佢
我都忘記緊我個ex

點解3-4個月 連一日都見唔到既

點解要分開呢
你有抑鬱
你同你男朋友講
佢一定會幫你
同你一齊去面對

你同佢分開得番你一個自己面對
你抑鬱只會越嚟越勁

加油啦 有咩係呢到講或者tg都得架
希望幫到你啦

比d信心自己啦
你又點會唔得喎

熱戀期過左好多都會咁既
你又唔洗咁擔心
佢係咪都仲有陪你先
如果仲有既話 佢覆慢左
你覺得佢冷淡都係心理作用姐

明明本身傾得好地地
又忽然覆得慢左好多
真係唔知佢點諗
唔想去點解唔直接話no

好掛住佢
希望佢自己會諗清楚
然後搵返我同我講佢都好掛住我

東南亞果面
驚自爆

巴打你情況同我9成似
介唔介意講下佢去邊旅行

次次同佢出完街 大家明明都好開心
但係番到去whatsapp都唔會再傾多兩句或者隔好耐先覆 仲要覆表情

其實最重要係現實見面開心有交流
人地可能唔鐘意係電話講太多姐

不如你講你果個係咩國家我答你係咪啦

Jap_n

好想再同佢出街

我都想知 咁樣你係真係唔得閒定唔想出

佢肯同你岀街點都好過同你whatsapp講好多嘢但唔肯岀去啦 你同佢岀到去有冇講下大家既嘢？

唔同國家，放心

嚇一嚇 唔想同連登巴打爭

你對象唔係男仔黎 ？

咁又有 搞到我好似同左另一個人出街咁

真心最緊要真人有交流
你電話打字講再多都冇用
出到黎有話題最重要

所以冇問題既巴打

仲諗住相認

究竟d女人諗乜
自問唔會死纏，好易move on
係驚自己理解錯

好奇想見下你 但又驚掛

個女仔出去同朋友食飯
番到屋企沖埋涼先whatsapp自己
真係心頂住

朋友係男定女先

前排知道女朋友日日同第二個男仔傾計 見到就好唔開心個心好唔舒服 有同佢講過 但佢反而話你咁鐘意呷醋自己呷飽佢 又話忍唔到咪分手 最傷心係佢拎個男仔同我比 講到我一無是處 我可以點做先冇咁介意佢地傾

應該係女 估..

佢咁樣做其實佢都冇諗過你感受啦
難聽d講佢可能已經變左心都唔頂

點解你係佢男朋友 要比佢咁樣話
咁樣連基本尊重都冇喎
你真係忍到咩

女仔同女仔食飯好正常喎
我覺得係你諗多啦左

成日俾佢激到死死下，佢仲覺得好好玩

我都希望真係自己諗多左
但係個心真係唔係幾舒服
食完飯講句姐...

定d黎啦 一定冇事既
唔洗咁介懷
起碼佢番去到有搵你啦

當你咁care果陣你已經輸哂

之後過左一排 我講返比佢知佢講呢啲說話令我好傷心 話比佢知我覺得我其實係可有可無 同埋覺得佢其實唔係咁鐘意我 之後佢睇完完全無視左 當冇左回事咁
但之後我地相處落去 佢又好似以前咁對我 仲係咁sweet 所以我真係估唔到佢其實係諗緊咩 呢個係我而家最覺得最矛盾嘅地方 真係唔知佢有冇變心
而家諗住繼續落去 但一見到佢同個男仔仲有聯絡 個人就會好冇心機 跟住又會諗返起佢點拎我同佢比 跟住就會忍唔住落淚

有時見到佢上線中 又會成日諗係咪覆緊其他人
真係輸哂

已經輸哂啦
試過有幾次唔覆佢 佢都隔一陣就講野

等待
想等到佢
但唔知佢幾時ready
我信任佢嘅

鬥遲覆呢個遊戲真係好仆街
但無奈有人開始左就要玩

又係我
屋企發生咗啲事
平時無乜嘢都仲可以忍住唔搵佢
但而家真係好想搵佢傾訴
覺得得佢先明我諗緊乜

女朋友話我太愛佢搞到佢好大壓力，

壓力源自佢覺得自己投入度同我有差距

疑人不用，用人不疑
如果你講得出接受唔到，不如就分手啦
當放生自己

係啊 或者佢只係鐘意有人對佢好 而唔係我

你咁樣落去
你只會好辛苦
不如你推出黎同佢傾下好過啦
真係唔岩 咪算
點解要就住佢同第二個男仔 日日都有contact
咁樣拍拖冇好結果

咪諗咁多啦

真係想既 咪搵下佢囉
睇得出你好放唔低佢
不過唔好諗住會有d咩結果囉

你地幾大先
唔好逼佢啦
當時機成熟既時候
佢一定會同你求婚既

你盡左力咪得囉
拍拖都係想開心姐
唔好諗得太多

我覺得 如果你仲鍾意佢咪比次機會
但如果你放低左佢 就算啦
無謂唔開心多一次

識左佢3個月到

11月到同佢開始日日wtapp傾計, 中間有單獨食飯同傾計

本來12月想係佢考完試之後約佢聖誕節期出黎然後表白

點知佢突然有日同我講同同班同學出左pool, 我仲要係第一批人知

而且佢段感情仲收得好密, FB/IG都冇哂恩愛

宜家都唔知放唔放棄佢好..

好難想像 聖誕前先一齊入完迪士尼
一句感覺不對就被分手 block哂所有野

唉 係好放唔低 但每次想豁出去搵佢嗰下又㩒住咗自己
因為拍拖前一直係好好嘅朋友 所以習慣咗有咩心事都搵佢講 而家無得講了

其實依家都冇得你揀
既然人哋搵到男朋友
你咪好好祝福佢囉
冇理由一開始我拆散人

雖然等明白你都好sad

好多人一分手 就好決絕
連普通聯絡都唔會再有

我而家情況同你差唔多
我地由關係好好變到
零交流 冇聯絡 見到都冇打招呼

希望樓主早日走出傷痛
因為對我黎講 係你就係你既 唔係你既 要留都留唔住

巴打講得啱 可能我地真係唔夾 但我好唔捨得 不過如果情況仲係咁 就會講多次 唔啱就算

最慘係之後會一路見到佢

又會同佢練波打比賽

講到尾都係怕自己處理唔到自己個角色

我同你既諗法係一樣
我地一齊加油啦

搵佢傾下啦
結果唔一定係差既
不過你都要有心理準備

Btw加油啦

我唔怕同你講
我而家都同我個ex
同理番學就要見到大家
其實冇事既
習慣左就得啦

吊你癮

問咗你就輸，你都遲覆，唔洗理

唔關事，係你出咗嚟，唔好諗咁多

拍左一年
覺得女友對我冷淡左
但我對佢仲係一樣
投入度有唔同 所以令佢覺得我chur
明明以前都唔係咁樣
我應該點做好
如果真係想長久 係咪一定要雙方同樣付出

搵多啲野做下 分散下個人既注意力啦

我緊閉雙眼摒著呼吸
根本就不敢在夜裡想你

今日佢同我講番工 仲話遲到
但係佢send圖黎睇到個位置係尖沙咀
5點幾到而家都無覆whatsapp
係咪無望

多謝巴打

可能你唔好咁chur佢啦
拍拖冇話大家要同樣付出
亦都冇得計大家付出過既野

有時唔好咁心急啦
比小小空間佢
會好好多

兩個月前識咗個女仔
原本大家都傾得好開心
去到14號佢無啦啦變得勁冷淡
好似唔想同我講嘢咁
17號忍唔住blk咗佢
聖誕節unblk咗
都唔知點算好

同你差唔多
7月過完生日就勁冷淡
八月飛埋我

巴打 經歷黎
我都曾經以為只要專一愛一個人就可以行到老
但到頭黎係換黎目擊真人show
仲要係佢同佢個Ex
當時我天真咁原諒佢
但最後都係被分手了
我覺得趁後生玩下
唔急嘅
遇岩咪試下發展 遇唔到一個人都可以好開心
為左少少事放棄身邊嘅野值得咩？
佢只係粒微塵唔值得你為佢傷心
最緊要活在當下

拍左九個月
一開始大家都係學生同炒散所以接近日日見都無問題
其實真係無咩野做架但有得見就好開心
早一個月佢開始返fulltime
一開始好唔慣佢唔係身邊 果排日日都喊
但慢慢自己又慣左 慣到連佢放假唔知去邊好就索性叫佢留係屋企休息
由日日見變到一個禮拜見一次 仲要唔知係到做咩好

估唔到有人會同我一樣

如果你同個男朋友出街
佢唔肯俾你拖佢隻手
淨係俾你翹住佢
咁係代表啲咩

我都明既 但我個Ex對我都幾好架
但係我覺得一切都太快姐

咁唔一定日日見先開心既
有事見小d 耐唔耐見一次都可以好滿足
我個時同我個Ex有排都係日日見
但成日見反而冇咁開心
一星期1-2次有時會仲好

佢同得你出街
你就唔好擔心咁多啦

佢唔鍾意你都唔同你出街啦

點解會咁諗

Agger 我以前同女友唔係成日見
大家都會有掛住大家
果時甚至見完返到屋企都會facetime
但係而家差唔多日日見
打電話搵佢傾計都會覺得唔耐煩

好想返翻去以前
仲係對我咁sweet
有時返工放工都掛住我
可能我覺得佢冷淡左
我又冇對佢冷淡
個差距好難受
巴打但你覺得一段關係真係唔需要雙方付出 ?

初初熱戀係唔同你拍拖拍耐左
可以唔係佢冷淡左既
當然雙方都要付出啦
我意思只係唔好計較大家付出嘅多與小
如果當一段感情得返一個人付出嘅時候
段感情並唔會長久

係咪呢 有時唔洗日日見
反而會珍惜大家有得見面嘅機會
成日見得多新鮮感會少咗
同埋我覺得拍拖都有大家嘅私人空間

你岩呀巴打
而家唔係熱戀唔應該同以前黎比較
我成日拎黎比較就覺得佢點點點唔同
盞自己辛苦

識諗就好啦
不過有時係會鑽牛角尖嘅
加油啦

心淡左仲即刻求婚 佢會唔會反感

我覺得係真係想同佢長久落去既話
同佢傾下先會好d 一黎就求婚
我係女仔我都會反感
你可以講埋佢知你想同佢求婚
但我覺得 呢個時候求婚未必係最好囉
但係如果你想做既話 我都支持你既
加油啦 巴打

你地拍左拖幾耐先？
咁既情況下求婚你只會傷心

因為得最後一次機會... 之後就斷聯絡 我唔係一黎就求既 臨走果下先

聽到都覺得好心痛

佢對我死左心 12月果陣都知淡 大家都係夾硬keep 啲fd話至少佢約我 可能想見我 試下冇防 我知咁求婚唔好 我只係想打動佢比次機會我先 加上我之前都準備好 只係差時機 可惜因啲小事爆發做唔到 唉

拍左就黎4年 就係諗住係4周年同佢求 點知....唉

佢講果下我真係心如刀割 每晚都訓唔到 訓到既話發夢會發到佢 之後嚇醒 琴晚佢搵返我 我都嚇到手都震埋
返工比老細見到叫我放大假抖抖先 唔係既話就叫我辭職 我仲諗緊辭唔辭
最後一次機會搏一搏睇下打唔打動到佢 以前唔識表達 我想係最後一次機會表達我對佢既愛 但可惜性格差太遠...大家都磨合左咁耐佢比我快攰 唉

你講到咁 都只好去試下啦
我地一齊等你好消息
巴打上力啦今晚

今晚再分享睇下得唔得

多口問句
巴打你地4年黎係咪經常鬧交?
介唔介意講下你地點樣性格相反令到佢心淡

希望你係分享開心既故事啦
加油啊 巴打

又係我呀巴打

之前一直過唔到自己個關,所以一直冇搵過佢

琴晚終於去左send個wtapp比佢

傾返一陣又好似變返之前咁好傾

宜家先知有啲野唔去試做係唔知咩結果

我諗我應該諗通左 亦知道自己係朋友呢個身份

有時候做朋友
好過做情侶
因為情侶散左
就連朋友都做唔番

之前諗唔通個陣
曾經有諗過繼續做朋友 但係係為左繼續接近佢而做朋友
之後就覺得不如算啦 連朋友都唔好做
到宜家覺得都唔到自己諗咁多
因為自己此終做唔到完全抽身
宜家有朋友做已經好好 唔好諗咁多之後既野

因為我嘅歷史話我呃佢，話如果知道唔會同我開始

一下斷晒

岩岩11-12月先比較多
以前日日都好sweet
我疑心大 執著唔中意佢遲到 但佢中意遲到 話汁靚啲見我先遲 多數嗌交都係遲到

男朋友話如果有女仔問佢有冇女朋友 佢都唔知答有定冇好
佢話如果答有的話 個女仔講野會就住就住

都唔知嬲好定笑好 佢咁誠實咁講佢個諗法

個朋友最好架
我而家同我個Ex
連朋友都做唔到
真係好辛苦

仲要成日都會見到大家

一齊咗2年多dd 當愛情變咗習慣 想分手但又講唔出口 食之無味 棄之可惜

你做過d咩 可唔可以講下

答有有乜問題 一係咪唔好答囉
不過佢如果答冇 仲大獲
個女仔以為佢真係冇女朋友

兩年了，放唔低佢但又冇勇氣搵佢
早幾日見佢有咗新人
唔係話超級傷心但唔太舒服
可能時間洗淡咗但又洗唔曬

不過補充番先
你咁諗啦 佢咁誠實同你講
你又怕咩喎

如果真係唔岩
長痛不如短痛啦
無謂浪費大家時間

雖然我都知拍左咁耐拍好難開口
但係如果你自己都覺得大家已經唔岩既話
真係決絕小小會仲好

既然人地都搵到個新既啦
點解你仲要留戀
唔可以好似佢一樣
踏出一步 搵個自己岩既人
唔好咩 每日原地踏步
不斷停留係同一個位置

不如試下努力 話唔定有個更好嘅會出現呢
唔試下 你而家係到等佢都冇用架啦

我都有咁同佢講
但佢話佢唔信有女仔會咁主動同佢表白(如果真係對佢有意思)
就算係 唔代表佢要受

我都唔知比咩反應好 又唔想真係限制佢同其他女仔來往

男友比前度傷得太深，宜家好多時都會令佢諗起前度點傷害佢，對佢講過既謊言，令佢對我地既感情冇信心，咁我可以點樣做？

男朋友今年grad 煩惱緊準備搵工個d
但自己仲讀緊書
又唔係成熟 又唔可靠又幫唔到佢d咩咁
唔知點算好 好怕會越來越遠咁

你要是不喜歡我
願你找到喜愛那位
再見是一句不稱心的話
要說但卻未說
只想拖到底

識左幾個月，出過好多次街，睇戲，去Disney。
有事會分享，鼓勵大家。
我鼓起勇氣，同佢表白，但被拒絕。
最近開始應得好慢... 兩日不讀不回都試過
我知道都冇咩機會
我應唔應該同佢講埋最後一次心底話，跟住自己收皮，
定係由得佢，佢覆就覆，唔覆就唔覆

剛剛好交出一切
便揭穿愛不過錯體
這叫做怎麼的那種關係
卻怕是我越去想越是無謂

你係佢身邊陪下佢
佢點唔開心都好
都想有個人陪
同埋多d關心佢
等佢慢慢忘記之前既事

我都想陪佢支持佢鼓勵佢，但佢不停想推開我

追緊個個女仔話對我都有好感
但係有時佢講既野 又會好刻意咁保持距離
令到我唔知點好
比佢既忽冷忽熱搞到好頹
想等多幾個月先表白
但又好驚到時佢對我已經冇好感
但又驚即刻表 會比佢拒絕

我同我兄弟鍾意緊同一個人
都唔知自己應唔應該追果個女仔

[member]
我都係咁
個女仔仲要對兩個都有好感
我應該點做好

好自卑

覺得配唔起佢，同佢一齊好冇安全感

我總是被人取代

你可以同佢講下你諗法
你收收埋埋會好辛苦

唔好限制佢同人來住
因為大家都要私人空間
同埋暫時覺得都冇咁既需要住

係呢d時間佢可能會好辛苦
你係佢身邊陪下佢都好夠
同埋關心下佢
我諗你男朋友都會明你難處既

公平競爭 佢一日未追到你都可以追個女仔
點解要因為朋友或者兄弟而將個女仔讓比佢呢
既然自己又鍾意 乜都唔試 你又甘心咩

某程度上佢唔想傷害你
佢唔開心好想有人傾訴到心事
但偏偏果個人係你
佢知無論你表現到幾大方都好 同你講ex既野你都會唔開心 受傷害
所以寧願推開你

你想講咩咪同佢埋
至少自己之後唔會後悔
你做過既事 收收埋埋係個心入面
好辛苦

搵個時機約佢出黎 然後表白啦
唔好拖太耐啦
如果唔係比人搶先一步
你連試都冇得試

點解你會咁諗既
介唔介意講多小小
不過比d信心自己啦
你得既

算啦 挽回唔返 唉 心好痛

你陪住佢係佢身邊就得啦
可能呢d時間
佢都需要小小空間
唔好chur得佢咁盡

你去左 試左都唔得？

係 佢肯接受我既介子 但係佢話要時間 唉唔知

中意左個男仔 佢都有主動whatsapp過我 但又冇keep住傾落去 會成日主動撩我講嘢 但我會好緊張 冇咩點俾反應佢 唔係成日有機會相處 冇機會知佢對我有冇意思 少相處好難再進一步 唔知可以點

鐘意左個男仔 7年前已經同佢曖昧過 但因為想讀書而冇一齊 但之後其實好後悔 一路默默關注佢 到最近聯絡返 日日都whatsapp 早晨傾到早抖 但今個sem去外國exchange 要6月先返黎 本身想表白 但最後都係冇勇氣 點做好 日日都好期待佢啲message

對方無咩表示 但我地好快就已經做到stage 3
我唔知我既身份係咩同佢想點

主動約佢出街!

識左一個月 日日whatsapp
見得個2次
比frd跣左鑊 走去表白

之後即刻已讀不回
我都覺得自己好on9信個on9仔frd
都未熟表乜春白

*A0 又學到野了

但係感覺佢未想拍住
因為某啲原因啦
好驚會因為太衝動
之後又親手破壞左

多d搵下佢傾計 你就會知

佢仲接受你
證明佢仲有你
比小小時間佢啦

試下搵機會約佢出街
如果佢都出既話
咪睇下大家覺得感覺點

過左咁耐 會唔會佢已經唔鍾意你啦
話哂都7年
不話我都支持你去試下既
真係鍾意佢 不妨去試吓

唔緊要啦 愛情就係從失敗中學習
當你學到野你就成長左
同埋愛情未必一次就得
加油啦

咁你自己睇時機啦
差唔多時候真係要試吓
唔好等到之後試都冇機會試後悔

每一日都好驚佢唔覆

琴晚到而家已經好冷淡

佢係接收左 但到4點果陣wtsapp我話其實你唔洗對我咁好 唔值得 搵過下個 唉

女人係人不對心架

求婚果刻打動到佢

自膠 口不對心先岩

就咁睇你而家情況幾好既

諗唔到揀邊個好

但我今日wtsapp佢 佢睇完唔覆 成日都冇覆

好掛住一個人 但唔可以講出口
說喜歡你 也自覺可笑

我男朋友前幾日wts仲話好愛我 之後過幾日啲反應冷淡晒 我唔知道佢點諗 因為佢次次都忽冷忽熱 定係佢冇愛過我

有人追既時候冇感覺唔理人 過一排人地唔追又好似有feel 真係好犯賤 而家有番聯絡但都唔知應唔應該繼續落去好

我都好掛住個Ex

咁如果你真心鍾意人
咪同人傾下 唔好錯失機會啦

唔好咁諗啦 好多人都會忽冷忽熱
但係唔代表佢唔愛你架

哇 好難搞喎 有冇聯絡先

你個名係呢個時候好岩用

係咪佢有事唔想你擔心咋

但係我今日同佢講野果陣佢好敷衍咁應我 仲要好唔耐煩咁 自問我近排都冇激嬲過佢

係啊 好冇安全感 關係太脆弱

可能佢有野煩緊 未必關你事既

我今日好hurt但係佢應該唔知

明你感覺既
我都試過比人對我忽冷忽熱
個熱感覺係好難受既

有時可以同佢講下你感受既
始終拍拖係兩個人既事

今晚佢同我講佢有男朋友..
岩岩呢排一齊

Ex有新女 有d心理唔平衡 但又唔傷心 只係覺得我同佢2年幾佢無點公開過 但宜家同條女半個月就放閃 然後就愈諗愈谷氣 覺得果2年幾既付出係白費咁

佢好中意已讀不回我 我已經唔敢同佢講野

下個會更好
唔好留戀

無謂諗過左去既事啦
你不如同佢一樣搵個個岩自己既好過啦
唔好再諗佢既野啦 谷氣又點
唔通有時光機比你番去2年前咩

女知男有意 女好似冇意 個男就諗住完左佢唔聯絡 個女又話想真心做朋友 唔知自己有咩錯 其實咁樣辛苦喎

朋友我好多 我想識另一半發展咋

未係好熟 淨係次次對住都會好尷尬 唔知點開口 計都少傾 突然間約人

暫時出佢抖抖先啦

暫時比佢抖抖先 自膠

佢對你無意緊係話當你朋友
佢都係唔想hurt你姐

Btw一個唔得咪搵過另外一個

咁你要傾番多小小計先
對住都尷尬 好難幫你架喎
了解大家多d先啦🤪

我真係好想同佢講我好掛住佢
好鍾意佢 但我唔得

嗯

我都明啊 唔得係搵下一個

但係我想斷纜 佢又好似....吊我引咁

我真係唔敢再進一步 我怕我諗多左

我明啊 我都係啲咁嘅人
我一傾耐左 就會想不停同佢傾計
大家未見過 但係開晒樣
早晨晚安 虛寒問暖 都日日會做
唔知係咪工係得我上心

上星期主動約左個男仔倒數 佢秒速應承 但而家又好似冇咩進展

成日做啲女仔水泡
同男朋友唔開心就揾我叫春
開心返就

點解唔講得

咁你仲理佢

你地本來有冇傾開計
了解過大家先
因為一開就就咁樣
可能太急啦

佢好明顯吊緊你引
如果唔係佢當你朋友
唔會咁答你

愛上咗一個明知冇將來嘅人 大家係互相中意對方 但大家都知道一齊嘅日子得返好少 我係咪應該做決絕啲 長痛不如短痛 聽五月天首後來的我們聽到喊

可唔可以講多小小
或者講下點解

不過五月天首歌真心感人
我而家聽都會諗起好多野

我都同你一樣愛上左個明知無將來既人
但我地唔同既係 我覺得佢係我既全世界而佢既世界得佢
我愈來愈覺得同佢一齊好辛苦 抖唔到氣
不過我真係好唔捨得

但你同到佢一齊 幸福過好多人

我有時都會懷疑咁係咪真係幸福
利申:佢三番四次出軌

咁又慘 看似親密
其實實情係咁

俾條女昆左 極度失望 無曬信任
依家對佢又愛又恨
甚至我覺得係恨>愛 有報復心理
乜愛真係可以戰勝一切
乜愛可以唔計較任何野？
乜信任可以重新建立到嘅咩？

有個中意左自己好多年既人
但我真係完全唔中意佢
自己中意個個又唔擺愛情第一
同我曖完味之後冇一齊到
近排主動係ig direct左個男仔
但又冇乜機咁 我都冇覆番佢了
好想出pool 究竟仲有邊到可以識個正正常常 對感情認真既男仔

單戀

也是正常

唔好咁心急啦
船到橋頭自然直

啲人話出到嚟做野就唔會揾到男朋友

太過好人

鐘意左個有女朋友既男仔

同過女仔曖昧左兩星期，之後就一齊左。拍左幾日拖，大家出街時都好sweet,但之後佢有事離開香港一星期，返到離佢又話未ready好，要返返以前咁，但之後再約佢出街佢又俾我錫同攬，想問下我可以點，我真係好鐘意佢

返工鍾意咗個女同事，但佢有細佢2年既男朋友，我大佢4年，我知道人地有男朋友就唔應該搞人，有啲男同事知道就叫我追佢，最多佢男朋友鬥追 ，近排都要同佢一齊工作，我保持關係定追佢好？

都無同任何人有感情
又點會有感情問題?

大家係外地識 佢係外國人 但我五月就走
之前佢講過唔想我走

幾時收手呀 人地有男朋友架 你知唔知你地好撚嘔心

我女朋友好忙好多嘢做，好難先約到佢出黎，要等佢真係得閑先得，而家連傾計都傾少咗，我唔搵佢佢好少主動搵我，好想佢care我多啲管我多啲

有呀 之前都約過出黎兩三次 但反而倒數完好似冷淡左咁 唔想次次都主動約 但我唔約佢佢都好似唔諗住約我

咁就算啦
你地咁既情況分開係最好
可能大家真係唔岩

算啦 唔好搞人地啦
搵個新目標啦

可能佢真係要小小時間
你咪等下佢
真係唔得再算
唔好咁灰啦

我覺得唔好追
人地始終有男朋友
就算比係追到佢
你都唔光彩啦

你追既話下面句野送俾你
祝你長命百歲 百病纏身

樂觀啲諗
有時單身都幾好架

我個時同我個ex都係咁
要留意下啦 又或者多d搵佢傾下

諗唔到同個新識嘅女仔講咩，又無共同朋友

死氹爛氹求佢講心入面諗緊乜，點解唔開心
然後都係唔肯開佢嘅金口

一齊左未?

成日覺得另一半唔鐘意自己，今日仲同男仔單獨行工展會，行完先同我講

我想自己講多啲野令到自己係相處上無咁被動
有無好方法

最大問題係身邊冇個可以發展嘅對象

拍拖拍得好累 想分手

同男朋友一齊左5個月，但我哋兩個性格都好固執 成日都因小事鬧交，有時會諗我哋喺咪唔夾
同埋佢唔會提將來嘅事，話因為唔想承諾咗到時做唔到⋯⋯但我覺得好似無諗住同我行得耐咁 佢對待呢段關係都無我咁著緊

岩岩條女同我分手 因為鍾意左第二個同埋對我淡左

留意下睇佢有咩興趣
睇下戲 出下街 都得

咁樣佢對你誠實都好既
好過佢對你淡左 都仲一齊

點解唔同你去
會同第二個去

了解多d大家
主動d同人講野

總有既 唔好心急啦

你地都一齊左咁耐啦
有咩咪攞出黎講
佢可能未必知道哂你諗法架

佢吊你引都吊得好明顯

係 但最後佢話係send錯 佢仲要已經同人一齊左

我唔係唔想主動
而係我真係唔知講咩好